極重要！對家瘋狂Airdrop 文宣

今朝返工搭黨鐵
收到兩次airdrop 總共6張對家文宣
全部關於選舉既

製作質素唔再係長輩圖
明顯mon 住手足d 行動同主張再反擊
例如呼籲比孝子賢孫安排左11月24 外遊既一定要改期

所以各位都要大大力瘋狂airdrop
尤其我呢d 廢柴仲搭黨鐵既
唯有日日Airdrop Share 文宣

P.S. 其中一個收完佢airdrop 之後我再airdrop 返屌你老母比佢

最後
一陣見

自推

習曱甴

習曱甴習曱甴習曱甴

Push

自推10

推

甴近平

今年無乜舖敢貼海報，所以保蝗急到賴屎，唯有抄上抄，用airdrop同連儂牆去試圖扭轉選情。

佢都on9，日日睇live睇到亂打人，仲投比你都on9啦

佢地最鐘意抄我地橋

我日日都有Airdrop!!

Airdrop 我一定收
儲埋好多文宣圖
不過最近真係少左好多人drop!!

琴晚airdrop 完，對家都即刻send 咗exactly 呢6張比我
因此大家更加要繼續動員airdrop 呀知冇

推 幫手大家各自出力

呢6張無限loop
肯定遲下更多

Anyway 我地都唔應該鬆懈
要keep住做好文宣

習曱甴

點解佢哋會覺得佢哋嘅支持者識收airdrop...智商高啲都唔會藍啦

推呀選舉唔輸得呀

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

大家一齊文宣呀

係 藍屍通常都用老人家機

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

一陣見

好廢啊airdrop
唔行到埋一埋先收到

曱甴王近平

根本唔用腦直抄我地橋
之前屌連儂牆阻撚住佢地
依家咪貼埋一份
但d 文宣好撚樣衰

無搭收唔到

籃絲會用apple?

屌你老母支那賤畜藍屍快撚啲仆街死啦

甴近平曱甴蝗曱甴平

btw我只想問下，有咩長輩會用airdrop？

姐係習曱平?

習曱甴 甴近平

我地6月已經識airdrop 佢地就11月先開始

習曱甴
習曱平
曱甴平
甴近平
曱近平
習近平

狂推
習近平甴近平

屌

公司d 阿姨阿叔好多都用iphone
之前有個港豬阿嬋話有人係街airdrop 佢佢好驚

以前D五六十歲廢老邊識咁多野
都幾肯定係有班三四十歲"前手足"變節
呢班人可能因為近年有家室要供樓唔要攬炒
成班變藍反咬我地
正仆街
MON POST狗,話緊你呀
睇住收尾果幾年!

好，明白了。
會幫手！

SEND返啲正面既比佢地

Send 習曱甴
曱近平俾返佢地

藍絲通常自私撚
好少花時間做呢d 野
所以
Mon post 狗建制狗 我屌你呀

我地以前啲長輩圖唔見晒

當被追問誰是「大佬」時，葉劉淑儀則說自己「只是個議員」、手上沒實質證據，不像政府般有「情報」，不過她坦言不知道政府是否知悉，但示威者懂得運用 Telegram、連登討論區及 AirDrop 等網上渠道發起示威集會，令警方「疲於奔命」，主持人插咀說「依家個個年輕人都識用喎」，她回應「總之係好識用來發動啦！」。

哦藍絲外國勢力

push

saved!!

Airdrop係對apple機啫，見唔少人係用an機，想炸下佢機又冇辦法，唔想放棄埋佢哋呀

利申: 好少人airdrop呀，so far drop左個幾多收番得一次, 我行街都drop梗啦, 全民文宣呀！

謝手足

會投佢哋嗰班睇live會話打得好

阿叔阿嬸識收airdrop咩

咁愛國用airdrop把春咩又用iphone又要做小粉紅

尋日朝早喺鰂魚涌地鐵一落車就收到，估唔到對家又跟住做緊 Airdrop 文宣

習曱甴
要做返六月果陣咁！！！
Airdrop文宣！！！

Copy Cat

無知問個 airdrop會唔會比人攞到ip

褚近平

一定愈黎愈多！

全民文宣

每次搭地鐵都只係得我airdrop 人，都冇人airdrop 過我。大家畀d心機啦

習近平 甴近平

112

以前都會收下其他人果d
依家好少好少

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

幫老豆老母關左airdrop咪得

android 機airdrop唔到

屋企人識大學畢業既中女都可以係藍

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

好賤格呀

文宣都要好似地產廣告咁多

習曱甴

口裡說華為好，身體都係要蘋果最誠實

大家要keep住airdrop啊

對家真係好低賤好垃圾

推 我收過

Dklm 我都連續兩日收到

今日我見人派大灣區文宣 好多廢老師奶領。。。

我哋近來啲air drop 文宣好似弱咗

再send其他比佢

唔一定，好多老人都用iphone

最緊要熄左個function

利申 三叔機，女朋友iphome, 日日叫佢坐車airdrop

班蝗仔真係骨子裏賤

唔好淨係掛住甴近平
airdrop 小隊加油啦...

btw ...習曱甴 甴近平

長輩圖快出動 ...

Airdrop 加油

曱近平 習甴平

重要

Send返呢張比佢

依家少好多airdrop
撘巴士得一兩個

airdrop

曱甴王

有無人覺得update完IOS之後個airdrop好廢
iphone柒 btw

有冇for airdrop嘅文宣圖可以share?
直接upload响呢度

正呀 saved!

我都係7 , 正常丫

我去文宣group拎

正常選舉佢哋就梗係輸到仆街
但驚種票

區選好撚重要

冇錯 佢地咁陰濕我地唔一定贏

無錯 答得黨鐵有種責任

成撚日喺油塘地鐵站收到

呢句好 整返個文宣先

我發現好少用iPhone嘅人開藍牙，去到邊都話冇人開

成個香港都吹緊一股黃風，藍店都要扮黃，晒氣啦

曱近平

習曱甴

藍絲開始進化

勿輕敵

曱甴平

大家會唔會將手機hotsopt 既名 set 做「甴近平」，所有人search wifi 就見到。。。

日日都airdrop緊

屌 我都收過4張

一陣set

我都收過

習曱平
曱甴平

我星期三都收過，send番轉頭又拒絕

曱近平 習曱甴

黎緊只會愈黎愈多
我地都要努力

好多廢老同無腦藍絲真係ON9架

成日airdrop文宣都比人拒絕

Pish

但我地都要做

個個睇live咩

你點知邊個畀你

想問android有冇得玩埋一份

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单单单曱曱曱单曱
单曱曱曱曱单单曱
单单单曱单单单单
单曱单曱曱曱单曱

单单单曱曱曱单曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

「習近平 曱甴」
「習近平 點解叫曱甴」
”xi cockroach”
”cockroach xi”

之前會airdrop嘅人 可能依家唔搭地鐵

老野點會識用air drop
利申老豆老母都用小米

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

之前為左 drop 多D人，仲會每個站行落一落跑去另一歲卡車，依家擺搭冇 airdrop 好耐了

長輩圖 airdrop again

係因為香港人乜都未爭取到呀

五大訴求 缺一不可

黨鐵會多啲
巴士多廢中廢老

send 黎果陣有名架嘛

識用airdrop都係後生或者有學識
民意一早都歸哂邊啦，唔會因為佢狂airdrop幾張乜春賣港就轉軚
我地airdrop係流通活動訊息，同佢呢啲唱衰行為唔同

小米華為何來airdrop

依家airdrop少左好多人開 唔知係咪新ios

我果啲人完全唔收airdrop

曱甴蝗 甴近平

習曱甴
甴近平
香港警甴

有冇人整個comparison,比較下佢地點抄野?

其實冇咩用,藍C好少會識用AIRDROP